有無人可以將林奠今朝光復香港時代革命loop100次做埋鈴聲

咁大家就可以日日遊行集會開大speaker播！

Pish
七區集會